商台新聞講完「暴動」未?

不斷講削尖鐵枝 掟磚 襲擊警察
根本同政府口徑一致

BTW，削尖鐵枝 掟磚究竟有冇發生過

所以記者抵打？

磚有 但唔多
鐵枝就應該冇

香港記者係咁撚樣架啦

直播望到 一次兩次咁囉
都係開左槍之後先咁

我冇講過，我一樣好嬲打記者
我一樣覺得商台新聞份稿好垃圾

新聞話朝早用 (未開槍時)

啱啱聽到都R曬頭,仲以為聽錯

如果有削尖鐵枝
下晝未放催淚彈之前已經有差佬死左啦
突破防線嗰陣都係用遮咋嘛

商台新聞一早投左共啦，用親都係啲支那用言

今日武力程度低過魚蛋太多 唔好話布袋彈就算催淚彈都過火左

國際特赦都係咁講

暴烈行動

聽到好撚un耳

磚有 鐵枝冇圖 任盧偉聰9up

抵死 記你老母

幫狗出聲仲俾狗鬧記你老母

鐵枝？圖？